[國際文宣] 點解Quora上面一面倒五毛抺黑示威者？我地d人呢？

首先, in case手足有人唔知咩係Quora: Quora係一個鬼佬用既問答平台，你當係鬼佬版既Yahoo知識la。不用Quora既聲譽非常好，裏面答問題既人都必須有名有姓，好多答題者都係高級知識份子，就算你問d咩高級宇宙學問題你都可以搵到物理教授或者NASA員工答你。而且問問題同答問題既人受高好評既話Quora會出糧比佢，所以問答質素都有一定保證。

不過，關於香港既問題，我岩岩一search，屌你老味，點解答問題既都係五毛抺黑示威者既？

例如呢條，問究竟示威者定警察先撩者賤，最多人睇果個回應，8月15日至今已經有數以千計既view。

但，個，回，應，係，插，鳩，示，威，者，架！

其它既回應，都係一面倒插示威者。

國際文宣組可唔可以都搵人係Quora做下野，係d熱門問題都貼下警暴片段/圖片做回應？起碼等d人click入去見到警察既惡行，而唔係俾五毛任意抺黑。

要知道，Quora對外國既知識份子有一定影響力，係文宣既好渠道。知識份子對佢地國內又有影響力，甚至做佢地自己國內既國會遊說都係靠呢d人做起。

唔該，幫幫手，搞搞Quora。

我知道account要有名有姓，但佢唔需要身份證明文件驗證，所以唔用真名都可以開。

文宣可以開一d account專問問題，再開另一d account專答問題。

文宣組如果有人睇到，可唔可以麻煩share你地內部傾下, thx.

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

推唔郁照推

幾年前已經係咁
你呢個已經算少
有D抹黑我地既answer上千upvote 幾十萬views
完全淪陷

同埋好多loaded question
擺明自問自答
再用bot推上去
上面search示威既野 一面倒係佢地既問答

我幫你

Not a lot of Hong Kongers go to Quora.... won’t be a big population

出國留學既得利益者aka小粉紅
自我感覺良好文宣之地

一早係淪陷區
五毛同自乾五集中地
擺嚮度由佢發臭好過俾返權威性俾呢個堆填區
會認真睇Quora嘅鬼佬都會摷其他website

國際既support非常之重要，我地要打持久戰，遲d仲要向國際慕捐，叫國際商家sponsor，又要向各國既國會拖壓推政策幫香港，Quora影響國際知識份子甚深，唔可以唔守！

我一直都話前線唔岩
成班人話我五毛

我想反攻Quora. 我有諗過，可唔可以係其它地方進攻。

例如，STEM型既鬼佬比社會科學型既鬼佬，少睇新聞。

Quora文宣如果要做到簡單、低成本，可以只問問題，不回答。問STEM型既問題，但暗地裏潛藏香港。

例如: 請問如果好似香港警察咁係地鐵站裏面放催淚彈，d山埃會留幾耐ga？
貼link: 由於每條問題可以貼一條link去說明問題，我建議貼多圖既新聞或者直接貼地鐵站催淚彈圖

真係assign一d有權威既人去答，例如化學系教授，或者從事軍火工作既人。既可以draw attention，將來指控黑警又可以多d專業聲音去endorse。

又例如可以問:

STEM類:
1. 請問按照被香港警察打穿眼既少女既傷勢，醫學上視力可以復原幾成呢？(貼link俾新聞，assign醫生作答)
2. 香港有監控鏡頭既智慧燈柱同新彊監視器係咪用同一款零件ga？(搵自己人作答，貼圖link)

非STEM類:
1. 請問如果好似香港警察咁，打救護員，犯左咩國際法呢？ (搵自己人客觀作答)
2. 香港警察打記者有無真實證據ga？ (搵自己人客觀作答貼video link)
3. 香港警察叫市民蟑螂點解算係仇恨言論呢？ (搵自己人客觀作答，或者assign 法律專家/人權組織員工作答)

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

有冇渠道文宣番去大陸?咪𨶙俾中共講晒

我都想玩quora，但一定要有一堆人做
唔夠Upvote你點打都無用

Quora本身就是五毛集中區

但係呢個platform比起facebook啲comment爛仔交更有用
推到多啲正確資料上Top upvote answer
之後就會多啲人見
什至會Google search嘅時候已經show埋answer

exactly